小米職員

今日去旺角小米專門店想買個軚泵，頂佢。。。你話暫時無貨咪得囉⋯⋯你話大陸而家唔俾運落嚟，重叫我問出面d示威者幾時搞完事先有貨，我梗係小佢啦⋯⋯我話你叫我問，你咪自己去問囉⋯⋯正仆街

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻